[sheshe] 回憶是抓不到的月光 握緊就變黑暗(22)

拍緊拖嘅要長久
單身嘅要靜候 幸福始終會降臨

典解you地5畀機会me❗❓

愛情不停站

留名

Lmmmm

咁多位絲打有無拍緊拖 有無俾人歧視

留個靚名

新po留名

成日覺得sheshe搵會易過hehe搵

又未必
有個gay嘅朋友 半年內有3個曖昧對象
可惜佢係仆街磁石

新post lm

Lm

而家啲人對眼只會望住個電話

拍拖拍到好辛苦，女朋友成日踩我底線，我認真同佢講野佢就講笑，玩到我嬲佢就屌鳩我咁易發脾氣 ，明明我一早叫認真啲佢又唔理我
有時好懷疑到底佢係咪鐘意我，對我嘅態度差，我講乜都無心裝載我講幾次都唔應我，其他人叫就即刻唔理我去應人，我到底係乜

希望快啲出offer 想有書讀

絲打今年asso grad？

你又知

我估 因為我都係

竟然有一個咁正嘅post miss咗...好想追翻晒之前個啲

我知咁問好on9...但其實點先知自己係唔係les?

我自己冇拍過拖，但係留意嘅通常係女仔，online試過同人flirt過，但係都係女仔，對啲男仔冇咩好感

同埋其實大家身邊多唔多les?我真人真係冇一個朋友係，至少我唔知佢地係啦...

有offer未？

咁我真係會有...

有啊 你都好快有架啦

咁都要拍到先得㗎
身邊真係好似個個都係直

unless you got the confident to get her

睇到心都痛埋

唉條路唔易行

無論係咪為拍而拍，都冇對象

想問下幫對方diy有咩技巧？我比佢整得好爽 因為我係啲比較敏感嘅人 但係佢就好dry 佢話佢不嬲都係咁的 而且果度唔太敏感 有時幫佢嘅時候佢都會有啲feel 但未去到真係爽果種 我都想幫佢 唔想淨係得自己爽 大家交流下有啲咩point比較正

你唔好咁痴線啦

5制牙😭me的1001

今日見到心儀的人冇帶遮等停雨 我竟然冇走埋去比把遮佢 loser

陌生人黎 不過日日見到

你棄置sheshe post 太long time

係咪你追佢 你關心佢多過佢關心你

佢追我架
我之前仲呃自己佢真係唔記得我條底線係邊（佢話佢成日唔記得野啦），早兩日佢講話佢知佢踩緊我條底線 ， 再諗起之前佢間唔中會同我講其實佢覺得佢成日都對我講歪理，即刻心淡
而家冷戰緊

拍拖拍咗半年
好辛苦捱過咗dse
之後係中間佢同父母出櫃
話比父母屌鳩好辛苦
係父母同我中間 揀咗父母先
佢唔想我都一齊辛苦
所以話用朋友身份繼續去愛對方

又睇返k-on 好正呀

今日見到對les couple
佢地望住我 我又望住佢
應該大家都feel到對方嘅氣場

lm

典多手法 ❓❗些牙下

有時候見到pure couple忍唔住直視佢地但間唔中會俾佢地誤會係有惡意咁望
其實我係忍唔住想視姦多兩眼

強帖留名
前排兩份工打孖上 忙到有氣都無掟唞

我都係pure 不過無識過人係pure 應該話連tb tbg frd都無 圈子全部都係直

同ex一齊咗一年半 啱啱呢幾日分手了
事源係呢一個幾月佢入咗我球會打波 識咗一堆新圈子既隊友 起初我都有提早放工陪佢練下波
之後我忙於翻工儲錢同佢八月尾去旅行 佢翻緊intern無乜收入 就諗儲埋佢份錢請佢去旅行
咁佢就同班隊友愈嚟愈熟 之後逢二四練完波我收工話接佢 佢就話同隊友食飯唔需要我接 近呢兩個星期六就成日同隊友岀街食飯飲野 我亦都表明我係唔高興 因為我怕我擔心既事會發生。。

上星期ex話開始覺得對我有啲淡
我解釋我咁chur翻工背後原因都係為咗請佢去旅行
佢當時叫我比啲時間佢 又話旅行一定會照去
之後第二日我有兩個朋友喺街撞到佢拖住第二個女仔行街 我嬲到即刻wts講分手 我無踢爆佢 但佢只係講對唔住 無解釋到任何野

直到我上去佢屋企執翻自己啲野走發覺佢枱面有張食飯收據 係正正當日我朋友話佢拖住個女仔既地方同時間 根據我直覺我當然認為係新圈子既其中一個女仔
之後佢仲話翻我轉頭賤到偷睇佢啲收據 話我唱衰佢 佢根本同女仔A係無關係清白 仲話係另有其人但始終唔解釋係邊個 話我亂咁講搞到佢同女仔A無朋友做

我真係好唔開心 明明咁努力翻part time 為佢 竟然岀面拖住第二個女仔

見字都覺得痛
頂住呀絲打

加油啊絲打
頂住啊

其實類似既事曾經都發生過 但我始終認為即使係冷靜期 同其他女仔岀街係咪都應該交代聲 比翻少少安全感我呢 我覺得我啲朋友唔會無啦啦屈佢拖住第二個 佢只係解釋之間無第三者 係因為見少咗而淡 而見少咗頂多最盡隔五日左右會見面 但一年幾既感情話淡就淡真係咁容易咩

佢仲要勁維護個女仔 話全世界都當個女仔係小三 人地之後要點拍拖 話我做人做到咁賤周圍講 毀咗人地既聲譽 但其實只係我地之間既共同朋友關心我 我無刻意話要去抹黑佢令其他人唔同佢做朋友 好似調翻轉頭我先喺錯咁
多謝咁多位 我會努力走岀呢個陰影 真係好hurt

Same here..

我都好努力了，都知道要繼續努力放低⋯但每次見到佢都係忍唔住同佢講下笑。見到佢笑自己都會好開心

[member] 佢話佢父母唔會信 女朋友本身又係個多疑既人嚟 所以好驚 話唔想再講大話 ［/member]

唉 佢有時講個d野又會令自己開心 但明明就唔會有可能⋯⋯

D男人好煩
成日問我幾時直返
直都唔會同你一齊 收皮好唔好

直女真係好乞人憎

呢度有無pure

Pure同bi其實有冇衝突？

mememe

冇 pure係講緊你係中意girlish girl嘅girlish girl
同你都會中意男仔冇關係

咁我都係pure

pure here

對一個有女朋友既女仔有好感
應該如何自處
同佢有好多身體接觸加岩傾

有得揀唔好派帽

估唔到有咁多

我一直以為pure係最多嘅？

可能呢邊係

收手啦 寧願同佢少啲聯絡或者控制好自己個心

乜撚野直番呀
咁佢地幾時攣番呀 on99唔撚用腦

我成日講你又鍾意女仔我又鍾意女仔有咩問題
女仔真係好正 鍾意過真係返唔到轉頭

一直覺得好多pure係麻甩底，所以呢面多都好make sense呀

宜家pure當道 好似係…

me 5 明典解has woman中意男人咁重口 有d拖住件成身毛，又爆牙又多黑頭暗倉又矮ge man，見到想嘔😫👀

⼃⼁⼃乛乛 所以蛋大應該都搵唔到gf

係

me 系高富rich 別再因🍇me而取笑me

You唔帥

You高富rich典解會矛女朋友

one定系囡囡覺得高攀唔起 帥氣反被帥氣累

咁you之前講嗰個女子呢 now點

我覺得好似有好多個藝高人蛋大咁

佢地扮得好似 搞到我成日都要睇一睇個名先

if me成功鳥，you認為me仲会响度發膠po吗?

me為鳥留守sheshe post 放棄鳥🐢頭發黑ge機会

新人留名

蛋大為了sis們好大犧牲 但我哋係唔會報答you架

不需要報答me me 只is 路過的假面騎士

半夜好肚餓 屌

笑死me you嘅mum知5知你咁膠

We從來no打算報答you

比佢主動聊傾偈真係會好開心

懼慢會好返

慢慢

今日呆坐係圖書館...
突然諗返起呢個sheshe post
原來仲有人留言

新人留名
唉又鐘意咗個唔會鐘意自己嘅 應該點做好

找下一個
同路人

我有時會諗，好似人大咗，就無咗中學嗰陣暗戀人都好美好嘅感覺 真係鐘意，佢開心自己都開心啦

嗚啊
好難得先遇到佢 係佢令我鼓起勇氣下決心唔再留戀過去 同過去講再見
點知原來又跌入同一個輪迴
其他人叫我放手揾過另一個 連佢都咁講 但唔係唔想 而係做唔到呀

應該話 好難遇到一個人會令你再咁心動
但我偏偏又遇到了

好想分手 一啲都唔開心
但又唔捨得
唉

講出黎會舒服啲

女朋友係exchange識
蘇格蘭人 文化唔同
明明好愛對方 但鬧交鬧到七彩
鬧交無事鬧交無事 loop左兩年...
可以點做？

而偏偏心動個位 恰好唔會鐘意自己。

可能唔想睇到啲負能量姐 唔好嬲唔好嬲

pure

無限輪迴
新人表示 絲打有故事？

我都好似遇到，唔係咁易㗎葉師傅 祝福佢，都祝福自己！

啱啱畢業 而家生活淨係得打波 生活圈子細到乜咁
係咪會孤獨終老
A0咗22年啦

好耐冇見呀絲打 冇記錯你都係舊登嘅？

屌呀8點幾返到海狗做乜 好眼訓呀

好耐無入過嚟 留名先

每個人都會有故事嘅haha

你地覺得，淫底等唔等於會易啲俾帽人戴？

同女友都係女漢子～

要睇條女係點囉
淫底唔一定代表佢貪玩 好似係！

唔等於 通常都係淨係係女朋友面前先會淫

唔好令我咁羨慕啦

厭世哲學家

我都覺得佢好咗好多 冇咁煩
其實真係乜都睇唔到 但有聲個d真係幾堅

CCCCCCCCCCCCCCC打打打sssssssssssssssssss

好想重睇The L Word
邊度有得睇?

一模一樣 其實最近有個女仔比到咁既感覺我 但又唔知佢點諗

唔好搞咁多野啦，狠心少少，斷絕來往啦。細個太傻都試過，呢啲player最pk。

個時佢同左另一個男仔一齊又拖住我，我話散左記得話我知，跟住唔再理佢。 點知有日佢真係散左話我知，不過我已經死心，結果佢又復合返，之後仲結埋婚。

唔駛一齊 日日喺你面前講好想溝仔 又推你出去溝仔
你都肯畀佢又食又拎嘅
駛乜認真同你一齊.

求咗幾次仲未夠咩
心地咁唔好咁自私嘅人唔好再理啦

等咗成年終於等到
不過今個season係咪冇alex

佢係直女？佢知唔知你鍾意佢

一定要有

等左成年
今季係咪最後一季？

仲有一季

Piper同Alex今次修成正果未

第五季最尾個集piper 求婚

vauseman

已經做足準備翻睇晒前面咁多季
求婚嗰下真係嗚呀
如果今季再多啲Alex同Piper嘅戲份就更好

講起前排身邊都有個朋友係同外國人一齊
聽佢呻先知 如果話要一齊真係要克服好多嘢
文化唔同唔單止係飲食、生活習慣嗰啲
價值觀都可以因此好唔同
但正正因為咁 兩個因為理解唔到對方嘅文化而經常嘈
不過當然 首先要知你哋嘈交係因咩

我朋友個case就係對方唔習慣拍拖太痴身
但佢嗰種程度講緊係可以成個星期唔搵對方
（老實講就算我唔係勁痴身嘅人都覺得好奇怪 ）
對方就講話外國唔興日日keep chat呀痴到實咁 係真係假就唔知啦
但就住呢個點 已經攤晒牌 但對方都表明唔肯讓步
而實情係雙方唔讓步 只會一直嘈落去
有啲問題真係需要解決咗先可以繼續落去

搵到喇可以瘋狂睇返哂
好鍾意Dana

啱啱由Season 3開始煲返
Carmen又係好正

season3睇到我個心穿咗個窿

打算重睇skip咗佢

希望佢地唔好再分開

我都試過因為好愛而覺得佢同我一齊會害咗佢
但亦因為實在太愛 所以完全唔捨得分開

同佢傾清楚 一係一齊面對之後嘅難題
如果佢唔肯就九成玩你 即block!

所以好唔中意去黃金買野

無熟到咁嘅男fd
女fd又唔好意思叫人陪我去幾間格價

我會事前做多啲research睇定要邊個型號
問下身邊玩開硬件啲朋友 睇下網上啲報價再去
有晒target唔好耳仔軟俾人水到就得 好似係

但去親買乜都無乜
買底板又話無貨 買顯又係咁

做足功課人地就唔敢當你水魚

就黎同女朋友一年 送咩禮物好

其實係去做d咩

佢呢排有冇咩想要?

你地咩timing表白

最近聽開podcast
有個叫lez hang out 有個叫dyking out
搞到我都想搞個podcast

幫到你

平時仲會成日試下佢對自己點 咩態度 覺得有機先會去馬

好似好多人都面對緊呢個情況 包括我⋯⋯

想知我藍剔佢幾日
佢都會再主動wtsapp我係咩意思
搵我攝時間 ?

知道要遠離但往往都會對佢地心動左

好似太長 集集個幾鐘
有無短啲

Lez hang out 半個鐘到咋嘛

扮緊工 好悶

我都見到呢個 好cute

講個名黎聽下

同老母嗌交嗌到好僵 有屋企都唔敢返 但出去就知一定係決裂 好麻煩

Who’s binge-watching OITNB over the weekend

個情景好有趣

Social下都要嘅 如果真係唔想去咪早啲講 去到搞到咁難睇就無謂啦...

agger 身邊都識人唔鍾意另一半啲fd又要夾硬一齊出
全程黑口黑面
如果叫佢唔好跟埋出嚟 佢會直接唔俾另一半出
霸道到

即睇

睇緊

尋晚唔小心一睇睇咗六集

係啊 全程黑口黑面真係唔知做乜
寧願你虛偽啲笑吓
成個氣氛都冇咁尷尬

我忍手睇咗一集半咋 咁快睇完有排等

我半日睇左五集 alex piper 真係好正呀

一無約人就會情願自摺喺屋企
所以今個Sem break積極搵嘢學搵嘢玩 等個人無咁悶

之後都唔會叫埋佢 由得佢 但咁樣又嗌交

拍左一年拖以上既 過左熱戀期 通常你地幾耐先見一次
得閒既時候會唔會都係日日見

重點應該放係一齊都唔夾到
咁就容易放低

兩年都接近日日見 除非佢有約/我有人約
見唔見睇你有無心姐
忙唔忙個d 好多都係藉口

就快5年 一個禮拜見4日左右 真係好得閒嗰陣都會日日見

我都係兩年幾日日見咁制 除非佢返鄉或者約左人
Best friend 話我地好變態 佢再痴身都頂唔順
事關我同女友有時幾分鐘都要見下

樓上個D住得好近? 來回3個鍾咁真係好難成日見

唔係 一個住港島東到篤 一個住大西北 但放工食餐飯再各自返屋企

講心架啫呢啲野

佢係所有人都唔主動搵定只係唔主動搵你先？

同是天涯淪落人
我就衰左嘅 開頭預無朋友做嫁啦 但最後佢堅持做返朋友

不過同佢講清楚自己都會舒服d
禁我地真係回復返舊時禁嘅 keep住傾計 無咩改變
只係要完全放低就難d啦 拖住拖住禁
講落有d犯賤添 keke

我之前堅持唔講都係覺得一直扮做好朋友都唔錯呀
但愈唸愈覺得自己屈住唔講 到望住佢將來同其他人一齊完全唔知我鐘意過佢 我又唔抵得

Same

我就無直接講到明 但叫左佢估我想講咩 佢其實可能一早知 所以講完叫佢估大家都有共識知道想講咩 不過又唔洗唸到禁差 如果佢本身當你好fd 你講完佢都唔會捨得無左個朋友嘅 講完一切依舊 但要慢慢放低囉

加油啦 相信下個更可愛！

之前有睇無留名
咁多位絲打 大家好

如果過咗25歲都仲係a0咁單身一世嘅機會好大

啱啱睇完 Vauseman最尾嗰集

我都覺 好型

訓多啲 準時食藥呀

還愛嗎？

唔想再返工 返到好攰好大壓力

做咩咁突然

？

香港樂隊at17的32歲女歌手盧凱彤（Ellen）今晨在跑馬地墮樓身亡

好sad

勇敢結婚 以為已經雨過天晴

接受唔到。。。。

見到單新聞好唔開心
聽左at17好多年
望住出面d post完全唔敢㩒入去
只敢係呢度呻下
連登仔真係無血性架

情緒好難控制吧

聽到呢個消息好唔開心

好唔開心

真係好難接受ellen一跳就咁了結左生命
見到佢咁我就search 下躁鬱症係咩事
發現自己都有咁樣嘅象徵
我總覺得自己生存係唔知為乜野
未搵到人生有乜意義
同時因為唔會結婚生仔而更加唔知自己點解要繼續生存落去

女朋友問我：點解哥哥同佢都有個伴，但都忍唔住要結束生命？
我只可以答佢一個人情緒失衡擁有一切都係一無所有

對方話淡左一段時間
可以點補救

照返平常心啦
你更加著緊佢可能會更加反感
你再刻意做好多野可能會令佢覺得你做乜鳩

佢係連淡到wts都hea覆我 但佢又話比多次機會我

唔明咩叫做比多次機會你
感情係雙向既 得你一個努力仲有咩意思

本身佢話要分手 但話比多次機會我
但佢又話對我淡左已經有排。。。

乜都可以比多次機會 淡左就一定無得救

其實係因為呢幾個月都好少見所以淡 想睇下有冇得救

女人要變心係好難挽回

無得咁講架喎 情緒病都好多生理原因
同問點解果個人咁有錢都有cancer差唔多

😭😭😭終於喺連登搵到一個post係啲人識得為左盧凱彤而傷心
出面個個講佢既post都變態咖！！！想悼念佢而唔俾hater騷擾既地方得呢道

仲grief緊 嬲到唔想睇出面啲posts 都唔期望連登仔會明

屌，我個user name...一個月前先改
估唔到今日已經成絕響

望住出面堆兒登
真係終於明點解香港lgbt嘅接受程度會與日俱減

我都係
上年先聽到佢啲歌
仲諗住之後有 concert 一定要再買飛睇 而家無lu..
好可惜

btw mcr fans

這次真的覺得累了
是我一直醒不來嗎
走在一個人的路上 走不完
喃喃自語的我想著

該去哪兒

旅行緊嗰陣分手 求安慰

一齊旅行緊定你去左旅行定佢去左旅行

一齊旅行緊

點解咁突然 但仲要一齊訓同一齊過餘下既行程咁點算

本身都有啲暗湧 仲有5日先返香港，唔知點算

咁佢講完分手之後你地相處上點
咪好尷尬 點解唔忍到完左先講

我一見到佢就好想喊

試吓夜晚深情對話睇吓有冇得救？

導火線係咩先

初初都正常嘅

入咗新U好怕識唔到朋友

唔好怕 放膽啲
我地俾膽你

今日counselling
D人好多中學已經一齊 一個個圈子
我就自己一個

比啲膽同人講野啦 ，準備定夜晚同人去玩啦

Retake一年冇識過人
結果唔記得點樣認識新朋友

明明剪到指甲無曬白邊 點解每次搞都會整到女朋友流血 佢又唔係嚟m 有無絲打都係咁

流血係好多定少少 佢有無話你整痛佢先？

指甲圖

C打

成手都係 佢無話痛 係唔係佢入面容易損

隻手都係
記得護士朋友講過
處女膜穿咗 所流嘅血都係好少好少
你女朋友身體還好嗎

而且唔會每搞一次穿一次掛
認真 去睇下醫生

已經唔係第一次搞
要捉佢去睇醫生先得

佢點知係你
不過真係有人check 住邊個有睇佢story

成日聽人講bi既愛無咁膚淺 睇靈魂唔睇性別
覺得好奇怪

bi唔等於就係睇靈魂啊 都可以好執著鍾意某款外型既男女
人人既鍾意都係主觀 只係bi在意個位唔係性別而已

在意有無回報 咁即係唔算好鍾意
抽身都未必會太難 咁可能都係好事

最近睇左本書 話友誼唔係「你有難時我幫你 我有難時你幫返我」 咁只係求一種保證

而係好單向地「你有難時我幫你 我有難時絕對唔想麻煩你」 雙方都咁諗時 友誼就成立

就咁睇係好唔合理 有失無得咁 但就係咁傻 我鍾意呢個人所以就想幫佢
友情係咁樣既一種心理

所謂友誼＝對人既關懷
愛情都係一樣

老夫的少女心已經枯萎了

碧嘉...點解你要走得咁快呀

當初點樣一齊？

蛋大

雙龍出海 想摸me dick蛋蛋❓❗👴

You嘅蛋蛋dim由我哋呢啲normal ppl摸 偉大的蛋大

女朋友幾多歲？ 有無機會獨處下可以多啲身體接觸？ 抱下攬下咁。

你叫佢學你點嘴佢
至於性經驗 無都可以變有嘅 你book間酒店又好去旅行都好 到時嘴嘴下就去馬架啦

垃圾 最撚憎佳亞

HOCC真係好正

搵人寫網頁 點知比左錢 對方潛水 報警有無用

Agger其實真係好攰

蛋大 you真係fans黎喎

蛋大forget us 去留其他po
me好sad

我明 同人講人地會話：佢宜家開心咪得囉

我梗係知 但個心都係好似穿左個窿咁

尋晚睇返佢啲live 好似佢仲係度咁 即刻好撚唔開心
真係唔知點樣去接受依件事 個心真係好痛

女友廿幾歲屋企先話離婚 我知佢好唔開心但佢又唔同我講 我可以點樣幫佢？我係過來人 我知真係好難受 我到底點樣做先會令佢開心啲...

幫唔到
陪住佢就得

唔開心就唔開心 過一排諗通就無事
始終離婚係兩個人嘅事
唔能夠因為你唔想而去左右嘅父母決定

人在遠方 蟬沒有和唱

呀！！！！！！！！！！！！

等我入嚟9up

唔係 佢yr3了 中同嚟

No label留名
有冇人鍾意肥妹呀

大部分la

求開解

嚟緊yr4
已經準備好A住grad

用咗三年時間睇化咗 做足咗俾fd笑A住grad嘅心理準備

same yr4出唔到pool啦

教整麵飽

Grad左都出唔到pool

same

我已經接受左我會A住grad

有冇對像先

女朋友去個好chur女仔嘅ocamp 好擔心

我覺得自己圈子好難識到鍾意女仔既女仔
所以一直都冇咩希望 覺得自己一個都得
直到我遇到佢 但好可惜上個星期分左因為佢淡左
其實佢真係好好 我唔想再搵下個同佢有比較
所以我已經準備好以後都自己一個
但我仲好唔開心唔想放低呢段感情

#做女人真係好慘系列

想女仔少少著下平底鞋, 高爭鞋
一係磨到仆街 一係甩下甩下
留意下 好多女仔腳爭都深色 就係長年累月磨皮流血再好返所致

著到要試N種方法: 蠟燭磨, 鎚敲, 腳撐, 腳墊膠紙嘗試痴唔同位etc
到著到喇 要搵唔甩既船襪又係一輪功夫 膠腳跟貼/男裝/lace/直角襪/前後掉轉著全部要試
終於搞掂 到下一對鞋又要重覆以上步驟 繼續$+時間+腳出血

完全明白
去見工著完半日都已經有水泡
所以有得揀一定著波鞋

係啊 係知道唔會再一齊返而死心
但仲鐘意都冇再逼自己一定要放低定點

都係有時自己會唔開心 又上黎叫下春

好既地方係乜野 令你覺得咁難再遇到呢

性格好好 脾氣好好 一齊所有既回憶都好美好

邊兩種

Same here
覺得自己無乜希望又甩唔到真係好辛苦
重點係我連佢係咪直都唔肯定

睇多幾次

大家拍緊拖嘅點知道對方唔係直? 應該要點先睇得出?

媾到咪知唔係直

[member]其實真係好難，所以我唔敢亂追，都係做fd，出到pool只可以話好彩，但我覺得可以傾計個d探下口風。我ex個時識佢係聽佢講想做媽媽，組織家庭個d，但之後一齊左，但最後佢都係覺得想要所謂正常家庭而分開[/Member]

頂 又無加密到

可惜 但我依家連傾計都搞唔掂

[member]咩年紀先？佢個時都係會咁講，但自己都知咩事啦，仲細個就當試一試，都知唔會長遠，不過又唔係個個係咁既[\member]

唔熟？

會唔會係怕醜炸？

完全唔熟 佢純粹知有我嘅存在

你咁講似係佢都有意喎 可能佢需要時間諗諗

咁做朋友先喇

[member]搞下搞下都就黎成年 雖然近呢兩個月係接觸多咗好多 行前咗好多 但係過多個幾月之後都應該無乜機會藉口再見 應該都可以收定皮 ［/member]

[member]搞下搞下都就黎成年 雖然近呢兩個月係接觸多咗好多 行前咗好多 但係過多個幾月之後都應該無乜機會藉口再見 應該都可以收定皮

點解冇機會再見？你試下再主動啲

唉我太細膽 都唔知應該點開口好

[member]因為佢辭咗職一個月後last day
平時唔做野好少機會見
試過做野就算隔離有人佢會主動勁多skin touch
試過搵藉口約佢出去但係幾次都撞唔啱時間
已經係一有位講野搵佢就講
咁佢都好少已讀我
只係無咩事都唔會主動搵我
試過佢放負關心佢佢個feel係唔想講［/member]

有無機會傾計先？

呢個似係佢本身鐘意玩玩下？周圍撩？

冇乜

根據你咁講 我覺得有2種人
1. 收兵type，知你les，咪玩下噯昧個d野
2. 真心乖，純，唔知咁樣會令人誤會。

拍得少拖又唔一定係乖女，可以鐘意曖昧但唔一齊
自己分別下

無意打沉 加油

入pool留名

喺大學點識到sheshe嘅朋友
利申 怕醜仔一個 成個女漢子咁

可以try 下 sick me

咦原來我呢個係覆錯咗

就嚟開學 好期待好忙嘅生活
到時乜都唔使煩 唔使話掛住邊個
慢慢淡

點解好似睇緊我，我都係同緊台灣人一齊，依家畢業想係台灣搵工同佢同居，但搵左3個月都未搵到工

[member ]我個情況係佢讀緊書我做緊野，佢話佢會想第日黎香港搵工

啱啱俾家姐鵝咗一晚，搞到我宜家個心好亂，本身我地個基礎就唔穩陣我自己又多野煩，好驚每日都俾人咁洗腦法我會堅持唔到落去[/member]

正諗住話想絕啲咁斷捨離
但就開sem會成日見到佢

原來蛋大鐘意玩咁激

[member]你地一齊左幾耐？ 我同佢一開始都係咁，惟有佢岀錢買多幾次機票，我去探佢(個時我仲係學生所以我得閒d) ，之前仲見埋家長 [\member]

more

係app識
有共同興趣 宜家大家都係吹下水咁 無flirt到

瘋狂玩過山車

問下家姐，調番轉頭你唔接受佢既男友，反對佢地一齊，佢係咪會尊重你既感覺唔拍拖吖。

C打可5可耳用鞭鞭me❗❓

或者 use high hill踐踏me dick百寶袋

爆丸 shoot!

me dick is 蛋蛋 no 丸，爆起上黎，香港九龍新畀冇得避，要化身肉王大帝拯救蒼生

可以喺有生之年見到香港落雪 正
希望you ge蛋蛋快d爆

蛋大爆炸

me刀想C落雪

笑死me 應該整張有條j喺天飄過嗰幕

蛋大不再大

黎緊佢黎搵我
不過佢係學生冇咩錢
唯有我支助下喇，好彩份糧都叫做頂得順下

btw多謝各位關心，宜家同佢繼續一齊見步行步
會好好珍惜係一齊嘅時間
至於家姐方面，雖然有時佢見我戴住耳機傾計會黑面，但係都有好識做留下啲私人空間俾我，所以反而傾多咗電話

出面有個post講中學拍拖係最開心
嗚我好掛住佢同埋以前

岩岩分左手 灰

清識波
我都有follow開

有冇人眼角好高 淨係中意好靚嘅女仔
但係好靚嘅又唔會中意自己
搞到一直單身

絲係外國讀書？
我都係pure但身邊都係gay男同bi女 又係唔知點先搵到pure黎識 又唔想玩app, d人好似好奇怪咁有

唔好話樣靚唔靚
根本冇女仔鍾意我

I know that feel bro

我覺得好多女仔，不論係直定LES，口就話鍾意靚仔靚女
其實自己真係鍾意嘅可能只係個普通過唔普通嘅人，最重要都係肯唔肯花時間心機畀自己

真係鍾意人咪試吓，靚唔靚真係好少事
但如果連你自己都覺得自己唔得而唔去做，成功機會就更低

你啱嘅
不過我應該唔係鍾意靚女
同frd 傾開我d target 個個都覺得係柒 係好柒
得我覺得正 但事後我又覺得係柒

Btw我唔識追人往往之後都係不了了之

又唔係日漫
順眼就得啦，但人人standard唔同

主動啲就真

我鐘意既多數都係還好啦，唔係靚但唔柒（但永遠都係直女然後追唔到）。但鐘意我既多數都唔靚 樣，其實我覺得順眼就已經得，但係....就係睇佢哋唔順眼

同我一模一樣
次次中意自己嘅都唔係靚女 同對佢冇feel
我覺得自己係靚女抗拒體 身邊一個靚女都冇

我身邊嘅靚女大多數都一係直女，或者係我細玩到大既好朋友，完全冇feel

鼓起勇氣追人，追追下先發現人地已經有女朋友

兩個半月啦
原本以為佢係直
依家睇怕冇機啦
我都唔會走去破壞人地
祝佢幸福

係咪有故事

地獄好快爆滿

水地獄大把位

蛋大睇埋啲咁重口味嘅嘢

咪害咗你女朋友 坦白分手啦
到宜家仲會諗住其他女人仲話唔想hurt你女朋友，有幾愛佢你自己心照啦？
新鮮感真係累死唔少人

坦白分手
你女朋友值得更好

收皮啦
把口話唔想hurt女朋友 已經hurt咗啦
你只係唔想少個人對你好 唔係唔想hurt佢

一打唔使找

太長廢事quote
快撚啲分手啦

你知你好撚自私 咪分手囉 仲問可以點做係咪以為有人會支持你出軌繼續一腳踏兩船
如果個個女仔係明知你有女朋友都照同你搞埋一齊既 就快啲同佢一齊 唔好害人啦

睇完音樂台個黃色大門post
再一次覺得佢哋可惜

黃色大門 紅屋頂 兩首都好鐘意

［又叫春]
難道你不知道
墮入戀愛陷阱的人
通常都變得
不成熟不理智嗎

你覺得我幼稚
那就是我被你
毒得泥足深陷
像毒癮一樣的
無法自拔

難道你不知道
我是為了讓你逞強
而裝傻嗎

認真 6cm係咁長喎 你確定冇記錯？

睇圖都覺得痛

下次記得做之前諗清楚
做咗就承擔後果
魚與熊掌不可兼得
唔想hurt女朋友 唔係得把口講
坦白分手係你最後可以為佢做嘅事

垃圾屎

就算坦白 女朋友都會諗
係咪自己做錯啲咩令你要偷食

你女朋友真係好慘
你真係好仆街

講得好 仆街唔緊要 衰咗咪認囉
而家講到自己好似好偉大又講到自己好可憐
仲嘔心
你女朋友都未喊啦

蒙頭入閘

算啦 都係做好朋友開心啲

好大風呀 大家都要安全

始終一天 我會放棄再講

中秋節快樂啊

有冇人睇過below her month
以為好好評價
點知80分鐘有60分鐘都係扑嘢
睇到訓着

其實想識多啲les，落les bar有無用
我唔係好擅長喺網上面傾計
好多post/group都有哂圈子
其實咁落去 要成世單身

有咩原因

由yr1開始鍾意嘅女仔今年就grad
下年見佢唔到
喺campus無得再遇到
無得去佢個hall偷偷哋放低嘢食喺雪櫃
少咗個人生日同我慶祝
無人再照顧我

準備喺佢grad嗰日送份大禮俾佢
佢明就明，唔明就算
好想表白，好自私